CSL Vs Smartone

到底邊個比較好，指上網速度
最近CSL係唔係cut晒WiFi 功能？
謝絕推銷及打手
歡迎用家解答

in cls we柒

CSL 唔穏定地快 Smartone 穏定地慢

smartone

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

星期六 早上9點
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

CSL 係好用既
另一個就..

另一個點？

CSL

快啲轉去csl, smt 就快陸沉

緊係用電話卡 而家on9先上台

csl 佢個wifi話快到1000mb

CSL係地上皇者 SMT係地下一流

你都痴痴地

wifi數目好少 送都唔用
想快就轉過黎smartone

Csl la 全港都知佢最勁，特別係1010

唔好玩喇，你用CSL入地鐵同我走一轉?
我包你Facebook 咩都睇唔到

最近係迪士尼(睇5月天)同紅館，都係smt速度快，人多都唔會慢

相反csl迪士尼load唔到，紅館load得慢

利申: 實測

smt狗也不屌

我前2日睇五月天, smartone散場都收到

睇Facebook ？
收到whatsapp 純文字短信當贏咗啦

我啱坐地鐵，灣仔站前後收爆4G但load空氣

利申：1010，一到約實cut

1010 mtr 會因為爆network 用唔到(包括voice)@mtr @peak hour

呢排CSL有時係屋企都會收唔到

hkbn平過smt又周街都有wifi

非常中肯

csl 地鐵會收皮
smt 入室內會收皮

打和啦

smartone 當舊客係狗係雞係公廁

其實地鐵間間都有死位, 條條線都係, 只係位置唔同, 不過都係搭一陣就過

唔好玩我喇，你試下繁忙時間搭地鐵
你用CSL我包你同個世界斷絕來往

之前用1O1O 地鐵滿格但完全load空氣...
轉咗XR雙卡data用「激」先發現地鐵原來係可以用手機

keep住同一個地點

接收訊號有時2格有時4格 跳黎跳去

唔太穩定

緊係要快同穩定啦, 長期龜速睇個片上到都有排load
利申:用緊csl

PUSH

smartone唔係最快，但穩定加地底好強，對普通用家已經夠，好過中國移動地鐵load空氣

CSL喺户外都可以收唔到

放工搭巴士喺屯門公路

個個人都上緊網，煲劇
我就不停斷線

訊號收爆
係乜柒都load唔到囉

有邊間唔係

如果轉Smartone ，是否幫襯街站好D？
見238蚊加無限上網。定其他？

238已經有無限？

1010 cut 左約....屋企打電話都有問題...
係正觀塘道都咁真係cls
轉左自由鳥玩住先...感覺幾好

真 ， csl永遠一入老迪 以為去左火星

CSL一爆DATA就變左屎

解決屋企wifi
就可以與世界連接

cut約唔洗賠錢？

屋企長期接收得一兩格...師父都check 過
唔駛賠

Smartone響屯公都係load空氣丫

cmhk(中移動香港)而家响部份地鐵站(荃灣線+觀塘線+港島線已陸續啟用2100Mhz,2300Mhz及2600Mhz的LTE頻譜,提升網絡容量)升級加左新設備,冇再上唔到網load空氣,其餘地鐵站等待逐步改善緊
請ching慢慢睇妮個帖就知,thx >

香港每日有幾多人搭MTR?
有幾多人係行屯公?
仲會揀csl?

觀塘綫一樣係吔晒蕉

sales 漂白

啱啱實測

C記大部份時 load air
lag 吓lag 吓

第2部機
用友台，好順暢

費事一陣
有人話係機問題？

部機之前用C記
一樣唔識郁

你search下咪知道邊間台俾人屌得最多囉

Smartone = 垃圾

好肯定, CSL 係俾人屌得最多. 有個 post 要開到2. 爆左41頁. 有個就有4000幾like 既.

我諗你點搵都搵唔到第2個carrier 係可以咁撚on 9. 地面大部份地方無問題, 一入地鐵係斷晒, 但係收你300幾蚊一個月. 我老婆用自由鳥一個月$90蚊都未有咁on 9 既問題.

CSL 收得好係快嘅

但成撚日斷線囉

唔使諗，CSL同1010上網又快又穩定，講電話仲特別清晰，我未完約就過左檔，而家開心使用中

兩邊各用過兩年

C記局部地方快 但覆蓋差 多人實慢

S記絕大部分方速度只係可以 覆蓋較好 多人都上到

CSL最垃圾，cmhk都好過佢，尋日坐116由紅磡到新蒲崗，收爆都load空氣，屌你老味

我覺得c記個網絡表現唔錯呀, 好多地方都收到

成日搭地鐵真係得 smt